一句講晒 你而家係九龍咪去九龍 係港島咪出港島！

垃圾狗你夠唔夠膽走黎走去

Lunch一定多人學生放早

推